點樣先叫做一間好食既放題

至少都要有吞拿魚啦
個人唔係咁喜歡食三文魚 驚有蟲

放題=垃圾
真心食日本野唔會食放題

岩
就好似真心食美國野唔會食麥當勞

窮啊
貪佢任食

咁係岩你食,唔係好食,同埋中價果D一直都有稍為入到口既吞拿魚選擇

中價即係？

去兆萬中心行一轉就知

放題好難話好食，要講嘅話整體水平中上，其中有幾樣做得出色
要新鮮，仲唔要食起上黎好似冰咁凍

宜家一個月至少四五次放題

召集所有放題發燒撚

根本上所有放題來貨都係差唔多
個人覺得係種類多 同坐得舒服
不過窮願食 韓x果類 又有韓燒 同刺身 大量甜品

韓x啲刺身唔新鮮
好乾身

就算唔係食三文魚都生蟲啦

唔好咁撚迫 啲野唔好成撚日漏單 食物正正常常已經夠

最緊要刺身新鮮
壽司手卷唔好諗住大大舊飯塞飽人

食垃圾仲要揀好唔好食

三文魚出名多蟲姐

好似無一間放題係唔逼

以前大大舊飯 宜家有良心咗
利申 中意食壽司多過刺身

點解食垃圾唔可以揀

我都鍾意壽司多啲
食刺身好漏

平
好食
服務好
環境舒適
食物夠新鮮

啲野食真係好好食

巴打食開d咩高級貨一萬幾千一餐?

你永遠唔會搵到